上水已婚警察宿舍懷疑被人投擲汽油彈

上水已婚警察宿舍懷疑被人投擲汽油彈

#本地 上水已婚警察宿舍懷疑被人投擲汽油彈，警方列作縱火案處理。(2/13/9:35) 全文

落雨又點掉
日日都有門口狗

探員在場拍照記錄，現場是保榮路5號。凌晨1時許，有人手持懷疑汽油彈，投向宿舍對開空地，波及兩部私家車。警員拉起封鎖線調查，事件中無人受傷，暫時無人被捕。

多謝勇武 夢遊

兩架私家車

想換車咪用OT錢 呃保險有乜為呢
轉頭30000隻狗一齊加保費

警察宿舍四周建有圍牆，牆上加建有荊棘的鐵絲網，七人車停泊在地下的圍牆旁，不除排有人在牆外將汽油彈拋入停車場內，警方列作縱火案件調查。

有機會係住入面掉落樓

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真.狗竇
凌晨經過響鞍都爽撚死

依D好似唔受保

天滅黑警

教材

掉到車叻仔，希望大家唔好再掉地板

榮耀歸於英雄！